你寧願單身，定拍拖到結婚

單身—正皮
拍拖—負皮

問完未